Pepe 約定各位巴絲

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

慶祝節日 不忘相約親友各種行動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂